# **MetodosNumericos** #
==========

### *Aquí se encuentra los archivos hechos en Python sobre todos los ejercicios de Métodos Numéricos, desde el paracaidista, y los diferentes métodos empleados en su cálculo, pasando por aproximaciones y matrices, hasta interpolación e integracion y diferenciación.* ###

## *Saludos, Dios les bendiga.* ##